邊個話21號一定要去元朗㗎

孫子曰：利而誘之，亂而取之，實而備之， 強而避之

當對方一早預計咗你地入元朗而做足準備，而你仲衝埋去是為不智

孫子又曰：兵無常勢，水無常形，能因敵變化而取勝者，謂之神

用兵之道永遠冇固定一套，就好似水一樣冇一個常態，能夠因應敵人策略作出適當變化而取勝先係軍神

G持

幫拖呀

721［突發號外！］制裁鄉黑

應承我 10點好回家, 唔好磨爛蓆, 次次都10點后開始做野

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

知可以戰與不可以戰者，勝。

要去既話根本係咪21號都唔係重點

pish

竟然唔出膠po

出奇不意

同意 唔好忘記be water

冇晒idea了

守人之不攻
攻人之不守

后？？？

我留意咗樓主好耐，佢呢嗰帳號肯定有2人或以上使用。

正常智商嗰個係大哥。另一個是你懂的。

仆你個街拉鳩我

樓主高質

真

又換返細佬上場

樓主竟然咁正經

又被我估中，人生太没趣味了

你隻大波臭雞竟然拉鳩我

有咩咁出奇

你就大波，你就臭雞
p牌本身就推唔到

知道就好，否則以為佢被人hack了帳號

你好耐冇出過 你同我跪喺度系列 好想睇

你條仆街係咪想睇我俾人放入5毛list

膠post 拉

又係你

膠po就5毛咩
咁波台狗全部都係5毛啦

希望手足唔好意氣用事啦

利申keyboard fighter

大波係你自己講嘅🤷

佢暗戀我

其實主要係冇idea

嘩～叻叻啊～咁都估到～
犀利啊～瞓啦屌你

唔知點解，成日都有大波妹暗戀我

你隻臭雞又拉

推

Push

Idea可唔可以分一部份係運動入面

我就算有諸葛亮咁叻都冇用
又唔係個個聽我講
btw,你拉鳩我

手機冇電，大家幫手推下

的確係，大家好似忘記左be water

唔好去yl

隨機附上J圖1張

其實去咗有咩意義
係班cctai軍屍成日覺得咁樣叫"做到嘢"
從來冇諗過個成本

其實係咪應該趁啲狗唔為意 遍地開花

唔上街=忘記咗死去嘅手足？
以前成日話咩日程表=預約被捕
老實講 21號 31號 呢啲咪又係預約被捕

遍地就難
冇咁嘅人力

五毛黑警confirm

你估班狗真係唔為意咩
連登囝諗到嘅嘢班狗諗唔到？

當我無講過

但係上次29號佢哋真係諗唔到會咁

一次奇跡唔好當做恆常

元朗站 21號關閉 好似變左習俗咁

push

係囉 邊個話要去元朗架
屋企要人

不gay巴 正常表現

個閪

其實各區開花都唔容易，但係比淨係出元朗站好啲

係地鐵見過啲咁嘅 Gap。

去第二到開花好過

係，咁大個局冇理由仲踩入去推

其實應該個個站都幫佢宣傳返呢個歷史時刻

兩睇,表示未忘記都重要既
開拖就唔建議

至小小個膠post上熱門呀

拉你係對你表示尊重

Be water
去第二度

各位手足小心

兵者詭道也！

齊國人智慧

細個就已經好中意睇孫子兵法

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

但21號一定要堅持

正解

屌 㩒錯 係先啱

多謝樓主

轉場啦

樓主好人一生平安

支那肺炎就唔好去人多既地方啦

樓主食左藥？

敵進我退

真 未必要去元朗 由班狗企

要做嘅有好多方法 大家每人買疊memo紙加marker周圍貼 我相信效果唔會差得遠

冇食

但就係大家都唔係其他日子搞721
然後就話唔應該係21號搞
咁點解又冇人係其他日子搞

所以，只有係六喱先至將「孫子」用作貶語。

P推！

去自己個區

后你老母

Pish

去元朗然後被狗拉係送死
明知陷阱都去，唔係你勇武，係你on9

strong po lm

gum why u lai me?

屌 其他日子都唔會有人聚啦 之後21號唔去咪又慢慢無左件事

係唔care嘅你送幾多個頭都唔care㗎喇
同埋我冇話過咩都唔做
只係人地喺元朗佈下天羅地網，你仲衝埋去就不智喇

721

今次同東九龍社區關注組合作嘅
街站x放映會x 選民登記
活動詳情如下：
日期：2020年3月21日 (星期六)
時間：晚上8時
地點：觀塘站A1出口 (連儂牆外)

事實而家係隔左咁多個月 白衫佬同警察 毛都無少條
就算去唔去元朗都係咁

銅鑼灣黨鐵有5個手足俾狗截查

仲記唔記得be water 啊

有才

銅鑼灣狗多到聚唔到手足

MK tst?

OK 今晚見

交俾手足決定
喺度講冇意思

HIT AND RUN洗撚去元朗

OK

Ok

啱喎

g持

香港人點該用中國人的孫子兵法

冼鳩佢老母有心就XX個日去都唔遲